對泛民咁失進嘅你有無打算做政治素人參加今年區議會選舉？

連登仔已經準備緊軍火起義做上等人啦，你仲提選舉呢啲咁軟弱嘅事，係咪想偷偷地宣揚失敗主義？

泛民唔係見就選舉真心會係度阻條逃犯條例咩

樓主篤灰既

貼幼女露點都唔覺有問題既咪仲恐佈

樓主5毛狗黎